珠江橋牌 定 美味棧

定

球江就港式
美味就日式
既然咁開心，打和啦
利申：屋企用淘大

醬油用完了所以我走去添購

兩間都係支那貨

梗係用日本豉油

珠江橋牌既畫風似廿年前既gal game

美味棧嗰個係唔係搵蒼樹梅畫

陳小球

梓貓買醬油

球姐

以前有買佢既港仔本

等緊H漫

香港終於有自己工口本啦

諗起佢用畫板乞figure個post

有睇美味棧fb page就知美味棧完勝

珠江橋牌抄人既

Why not both

珠江橋牌係咪玩嘢

呃毒撚錢

美味棧

Sorry 講錯，美味棧先啱

生抽用完了所以我走去添購